大陸最驚係全部示威叫晒口號係香港獨立

今次未必會叫 但無人敢肯定下次唔係叫香港獨立

係最驚同大陸人講獨立 自由 咩城市都獨立

好老實講,當大家共識係叫呢個口號既時候
我地都唔洗驚啦